現時目標 和理非要搞場大型集會 勇武要打場勝仗

你同意嗎？

自push

同意

幫手upvote

一定要分開發生

快啲follow

Push